部垃圾A6400仲差Nikon部陳年d500

D500個raw有200
A6400就得46

得人地1/5多啲

嘩嘩嘩，外星人黎？